平靚正既護膚品或化妝品討論區

利申 混合性偏乾
覺得用化妝水敷面好正

化妝水用緊邊隻?

你上google search SANA豆乳保濕化妝水 我就係用緊佢

唔用化妝水十九幾年
用咗勁耐花水最近轉左kobashi橙花花水
香過florihana好多好似真花咁香 好正
不過橙花係for油肌 利申我油+混合
冬天我會乾
用大馬士革玫瑰 後續護膚品我直接用balm
因為搽精華嘅話即使幾天然都好
我都覺得好似唔夠滲入咁
用balm親膚性d 所以直接用balm
我而家所有skincare都用天然成分
否則唔襟老

五大訴求 缺一不可

用緊佢既眼霜佢枝化妝水用完個面會唔會好痴?
我用緊明色同LABOLABO
前者好重香味 保濕還好 用完都爽 唔痴
後者有花果味 用完勁痴 出完街痴哂D塵係面度

唔會痴 我自己都中意清爽d
佢有兩隻 一隻保濕型 一隻清爽型
揀後者就實冇死

有隻洗面我覺得去暗粒幾好，唔係平嘢不過真係有效果。Epionce, 美國皮膚科醫生研究嘅品牌如果係好多暗粒嘅c打，可以試吓

想問埋你其他護膚品係咩牌子呀

萬0屈人氏有嗎？

唔見有

Glads beauty workshop(香港手作網店)既有機瑰麗水精靈
同埋佢個薰衣草萬用膏(balm)
佢Facebook冇update好耐但係inbox都仲買到

混油竟然用到balm

年頭冬天我乾會用balm
而家呢d天氣臨訓前我用果支水精靈就夠
妝前我唔用primer因為好多都同我唔夾
直接用balm+esse既防曬打底
貪esse對生態無害